Son instrument, maintenu contre son ventre luminescent, présente un corps sculpté dans le corail rouge gigantesque, et six cordes d'acier dérivé, tendues le long d'un manche en bois sombre de la flore aquatique. Il en joue en grattant délicatement les cordes avec ses nageoires colorées.
